沙田最少兩手足被捕 有無人識佢地

Source： 立場 hsuhksueb

打唔贏狗就經濟攬炒
我唔信黑警唔洗食飯

圍太耐

圖一女仔: 孫銘橋
學校: 遵理日校

pish

「置頂」 停止跳閘

幫手搵律師

推

仲有面講出黎果下好野

堅毅不屈既眼神

你一個人點打咁大班防暴，唔好怪自己

On9，你估葉問咩？

平日都開戰...搞咩

想問閣下個陣係邊？

721 831

係屋企訓緊教 你呢？

Block

dklm

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

快 唔block死全家呀弱智仔

推
有無人識佢地呀

Push

push

快搵律師
屋企清潔下
現代家居唔需要有電腦既，
比狗收就唔好

唔夠人將香港post推上國際

你班hihi仲未有ac嘅同我㩒入條冚家link到

入到去search#standwithHK就會有一大堆香港post推到下年

同埋follow BBC Time The New York Times幫手推

Btw 願榮光歸香港出左英文啦可以post埋上去retweet

幫手搵lawyer

星火左未?

Pish

除左罰5舊了事 仲可以告乜

快啲搵佢

一個人好難救既

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

P牌都要推呀

已聯絡星火 有冇人知去左邊間警署

我都聯絡哂屋企人律師

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

打左比屋企人 律師已聯絡屋企人

淚流滿面，天佑香港🇭🇰！齊上齊落！

P牌推唔到都要推

p牌仔一推

推！！！！！

鐵製狗飯碗
我地死先班狗都未死
但係攪死大陸

佢兩個想喊咁

up

有黑警非禮!!!

又濫捕 食撚屎啦 死黑警

男個位兄弟, 好似冇人相認?

Tui

勇武真係好型好靚仔

咁肥，走又走得慢，晌前線只會累到真勇武

推。

Show Blocked User - 草民

天佑義士！

屌你啦差唔多5/60隻狗 打撚咩 睇情況喇打波
今日係鳩拉 打波就真係坐架

sorry跟唔徹
以為唔多警

呢個真係唔怕
只要唔武裝革命 個個只要口頭上示威上勇武
經濟攬炒 佢地同高官一定係最後先死
因為成個政府會將所有資源自己收起俾班官同狗用

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

收吓把口啦

上面見有人幫個女仔搵咗律師
有冇人識個男仔幫佢搵律師

男既，得老豆，老豆深藍，唔理佢！
希望佢有講低id比佢朋友！

請勿放棄義士！

收口啦屌 人地出嚟嗰時你死撚左去邊

推呀屌 希望有人都搵到個男手足

咩老豆

cls 知唔知手足叫咩名

自膠sor

我係男手足嘅朋友，已聯絡律師處理
多謝各位關心